其實海關係點搵到個IP?

佢地個系統係點樣搵到個IP? 有冇人知?

九成有人唔鋸舉報俾海關， 海關就扮自己捉到

個所謂系統同單新聞冇關係
1. 條友Upload嘢去人哋Server
2. 差佬用權力叫個Server Admin畀Log出嚟
3. 揾到IP再計吓角度就知佢住邊
4. 拉人

睇佢咁寫，個系統應該只係一個Web Crawler
打Keyword落去，跟住會自動上啲Forum將疑似侵權嘅Post Highlight出嚟

大部份系統如果有log，警察要求係要交資料

所以有啲公司嘗試唔log同用戶有關嘅資料/anonymised啲資料，自己都冇辦法搵到，咁就冇得交出去

如果唔 log 唔係會網主自己上身咩？

唔交就係，法例一般冇要求一定要log咩

但條友似乎係上傳到香港以外嘅網路空間, 即係外國公司會配合香港警察?!
定係論壇個邊出賣事主?

事主有post啲廣告link賺錢，咁成件事簡單好多
上去查下個廣告費入左邊個銀行戶口，查下戶口係邊個hold住，然後查下有冇人幫佢洗黑錢

有份寫

外國server肯，有單兒童色情話係咁樣偵破。

D廣告應該係網路空間個邊搵返來, 除非網路空間個邊出賣, 否則點搵入咗咩戶口

有冇料爆

兒童色情係另一個境界, 冇得比

NDA 無料可以爆
問會員加利文

老老實實，網絡技術發展左咁多年，大把方法混淆個IP address，例如 TOR，經過二十幾個proxy 先出 internet
得個IP address，有排先搵到部機

手巴又出動啦

問題員加利文

*會員

一次 connection 就係
但如果佢幾個月
稍有一次唔小心露出馬腳就俾人捉到

你無睇到論壇2字咩？佢係論壇發佈，差佬揾網主拎ip 咪得囉。 check ip 位置更易，揾isp

LOG係一個雙面刃，如果完全唔LOG用戶連接活動，他朝有日自己個SERVER俾人入侵，變相連CHECK番源頭方法自己閹割左